dnlm有冇屋企啲人係會阻撚住你温書

如題

日日如是

冇

屌我唔返屋企食飯
屌你我出去溫書就係唔想食屋企啲飯

自修室啦

屋企飯唔香咩

窮人唔好生休

完全比佢地攪到分哂心
咁就浪費左一日

好憎個種氣氛

遲下冇得你食

exactly
想係屋企溫書我阿爸就大聲播歌

屋企人係廳開着部電視, 仲要開聲
但佢又唔睇, 掛住玩電話

牙蟲呢句好啱

臭架
啲飯長期煮爛又要加麥皮
炒蛋加杏仁合桃
排骨都嚡口
好彩依家大左有毛有翼出街食

係就好

狗飯

捉我同去隔日打邊爐

唔好咁多藉口，屋企唔得咪自修室，再唔得咪去老麥或者小童群益會，讀書係自己事黎。

有試過
就算出咗去都要問今晚食唔食飯

咁又幾慘